何超瓊暗地send咗封信去UN Human Rights Council唱衰香港示威者

手動轉
Source: 藍絲group

un就算把啦。

有支那、普京做常任理事國

佢地乜七都ban，侵侵一早就唔理un

賣港賊

UN wfc

返中國澳門啦

hong kong federation of women

哈

婦聯係親中架.
婦協主席為何超瓊，名譽贊助人為特首林鄭月娥。

【逃犯條例】婦協逼兩小時「極速」表態是否撐修例 團體會員拒絕

講個笑話: UN

on9
平時又話外國勢力乜乜乜

呢個人權公約冇撚用㗎
獨裁國家多過正常國家 所以美國已經啱啱退出左

啱啱咪係20幾個國家譴責支那新疆集中營
跟住30幾個國家支持囉

佢根不在港
何來賣港之有
死番馬交啦

tui

慎防大家too long don’t read
我試下釋左個summary ,英文差，有錯請見諒

1. 指責暴徒(示威者)破壞緊香港繁榮穩定、影響民生，班女人仲要覺得一國兩制之下，香港有高度自治，社會穩定、經濟又好喎

2. 暴徒唔代表750萬香港人，佢地唔會容忍Lee d暴力事件同暴徒

3.指責暴徒係香港及世界各地發放虛假訊息、
教唆他人去破壞公物、傷害popo、打普通市民同埋誤導普通市民引起市民對popo的不滿同仇恨

4.指責暴徒借人權之名去侵犯藍絲(原文寫唔同政見的市民) 既基本人權,包括言論自由、人生安全同生計

5. 香港市民係支持香港政府同中國主權

就算un冇L用，但外國媒體係勁有可能報導!!!!!!!

屌你老母死八婆

Hong Kong Federation of Woman 唔去關心絲打俾狗非禮 強姦 而去選擇抹黑
含得多支那撚含到傻閪左？

係中國有份話事既地方撐中國
咁同直接寫信上北京有咩分別？

不如搵組織一寫返封信上UN 一正一反
睇下UN其他國家點睇
唔好蝕底！

佢老豆有幾個老婆，前夫又係李嘉欣老公，除開有幾個臭錢，一生與真愛無緣，的確好淒涼

垃圾何家

收皮啦
顧掂你哋啲爛鬼賭場先啦

Hong Kong Federation of Woman? 定係 Hong Kong Federation of a few women?

咁放份文件上嚟咩都唔解釋
俾英文超有限公司睇，我都unlike

份濕鳩statement 上左9號UN Human Rights General Assembly 議程(Agenda item 4)真係好撚大鑊

睇一睇個member list好撚長

我唔撚知何超瓊呢條八婆出呢封信有冇問人，定老屈代表哂全香港嘅婦女同香港人。呢個團體包撚埋連女童軍總會，即係⋯⋯
如果學生妹參加女童軍，會無端端俾人納入咗協進會十萬member呀屌！！！！

唔好同我講wfc乜乜乜
千祈唔好俾呢個婦女會騎刧咗個風向呀！！！！！
上次Hocc去嘅就係呢個會，啲外國傳媒係高度關注呀！！！

佢都唔係香港人,有咩權代表香港

代表Hong Kong Federate of Women? 有冇會員授權？示威者入面有女性受到差佬性侮辱，呢個狀似女性組織有冇幫手出聲？

點解唔係香港人

send晒張關係圖俾un

何家個個賣港賊

祝佢老豆長命不死百病纏身睇住佢個賭業點樣俾子孫敗晒俾外人

信德中心有難了

un？
未撚驚過

婦聯

聯合國

蛇鼠一窩

人渣

有兩樣野要做：
1. Un 層面反駁謬論
2. 要揾攬炒巴幫手全球登報，內容除左還擊謬論，仲要recap番何家點愛國同佢間澳博既利益

聯合國咁撚大支野?
有錢少少就可以寫信鳩UP?

推

D澳門人好中意將香港嘅事當成佢嘅事

關佢鳩事咩

搵外國勢力wo

佢都唔係香港人

推呀

叫何小姐落一落黎見下示威者

婦聯？睇過？

屌！林鄭嚟嘅？用公益金都有公信力少少啦

推
求有識之左幫手反駁

仲有689老婆
真係痴痴呆呆

pish

屌佢老味咩佢澳門人 香港關佢撚事呀

繼續做多啲陰質野啦
你個機械人老豆受返哂架

UN咁唔使推了

成班係度自high,話 U.N. 無用，根本活係自己個世界